#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Com TheSkyC Retrieval Enhancer Project 1.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 0x4f6@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-23 06:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-23 07:02+0000\n"
"Last-Translator: TheSkyC\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ui/settings_dialog.py:96
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: ui/settings_dialog.py:169 ui/settings_dialog.py:182
msgid "Active"
msgstr "使用中"

#: ui/settings_dialog.py:296
msgid "Are you sure you want to delete the model files?"
msgstr "您確定要刪除模型檔案嗎？"

#: ui/settings_dialog.py:328
msgid "Cache cleared."
msgstr "快取已清除。"

#: ui/settings_dialog.py:292
msgid "Cannot delete the currently active model."
msgstr "無法刪除目前使用中的模型。"

#: ui/settings_dialog.py:146
msgid "Clear Vector Cache"
msgstr "清除向量快取"

#: ui/settings_dialog.py:323
msgid "Clear vector cache for ALL models?"
msgstr "清除所有模型的向量快取？"

#: ui/settings_dialog.py:150
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ui/settings_dialog.py:295 ui/settings_dialog.py:323
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ui/settings_dialog.py:112
msgid "Custom Model"
msgstr "自訂模型"

#: ui/settings_dialog.py:198
msgid "Custom imported model."
msgstr "自訂匯入的模型。"

#: ui/settings_dialog.py:100
msgid "Delete Files"
msgstr "刪除檔案"

#: ui/settings_dialog.py:98 ui/settings_dialog.py:215
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ui/settings_dialog.py:121
msgid "Download Settings"
msgstr "下載設定"

#: ui/settings_dialog.py:249
msgid "Download failed: "
msgstr "下載失敗： "

#: ui/settings_dialog.py:249 ui/settings_dialog.py:282
#: ui/settings_dialog.py:330
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ui/settings_dialog.py:114
msgid "Import Local ONNX Model..."
msgstr "匯入本機 ONNX 模型..."

#: ui/settings_dialog.py:256
msgid "Importing and verifying model..."
msgstr "正在匯入並驗證模型..."

#: ui/settings_dialog.py:202
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: ui/settings_dialog.py:123
msgid "Mirror Source:"
msgstr "鏡像來源："

#: __init__.py:64
msgid "Model Changed"
msgstr "模型已變更"

#: ui/settings_dialog.py:81
msgid "Model Selection"
msgstr "模型選擇"

#: ui/settings_dialog.py:320
msgid "Model activated."
msgstr "模型已啟用。"

#: ui/settings_dialog.py:242
msgid "Model downloaded successfully."
msgstr "模型下載成功。"

#: ui/settings_dialog.py:280
msgid "Model imported successfully."
msgstr "模型匯入成功。"

#: ui/settings_dialog.py:202
msgid "Not Installed"
msgstr "未安裝"

#: __init__.py:27
msgid "Provides advanced semantic retrieval using TF-IDF or Local LLM (ONNX)."
msgstr "使用 TF-IDF 或區域 LLM (ONNX) 提供進階語義檢索。"

#: ui/settings_dialog.py:215
msgid "Re-download"
msgstr "重新下載"

#: __init__.py:78
msgid "Retrieval Cache Viewer"
msgstr "檢索快取檢視器"

#: __init__.py:24
msgid "Retrieval Enhancer"
msgstr "檢索增強器"

#: ui/settings_dialog.py:73
msgid "Retrieval Enhancer Settings"
msgstr "檢索增強器設定"

#: ui/settings_dialog.py:252
msgid "Select Model Folder"
msgstr "選擇模型資料夾"

#: ui/settings_dialog.py:205
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ui/settings_dialog.py:242 ui/settings_dialog.py:280
#: ui/settings_dialog.py:320 ui/settings_dialog.py:328
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: __init__.py:65
msgid ""
"The active model has been changed.\n"
"Please re-open the 'Smart Translation' dialog to rebuild the index with the new model."
msgstr ""
"已變更使用中的模型。\n"
"請重新開啟「智慧翻譯」對話方塊，以使用新模型重建索引。"

#: ui/settings_dialog.py:292
msgid "Warning"
msgstr "警告"
